少左節手指都瓜瓜嘈 香港警察好少氣

小學生都知 手指腳指一共20隻
一隻有3節
依家比人咬左節都成班人係到嬲嬲
仲要駁得返
好少氣
大方少少啦